有冇巴絲睇開The very short introduction系列嘅書

暫時睇咗US Supreme Court 同 French Revolution，兩本都好高汁

*A very short

睇緊Mathematics

睇緊reality

有冇邊本寫得好，可以推介吓

留名

睇緊Foucault同 Kant

Law and psychology

全套都好好睇！

Lm

law

有冇人可以介紹下呢系統書
出嚟做嘢做耐咗，想重拾學英文嘅動力
呢系列有冇幫助？

*列

睇過political philosophy，簡單易明，入門真係唔錯

American history